啊波叔咁做唔怕比人央照肺？

屌老母

中信證券統計，香港歷來股票印花稅調整後，港股多數下跌。其中，在1998年4月調整稅率後4個月，恒指大跌44%；2000年4月調整稅率後2個月，恒指跌20%；恒指僅在2001年9月調整後4個月升30%。 實際買貴幾多？ 以一手100股、現價682元的騰訊 （00700）為例，在現時0.1%的稅率之下，買賣雙方均須付62.8元。但加稅後，雙方要付88.66元，印花稅大增。 中泰國際表示，現有的交易成本大約是0.25%+0.1077%=0.3577%，印花稅上調30%後，將令總交易成本上升至0.3877%，增加約8%。

星期一（22號）先上左一隻匯添富中證滬港深500ETF

跟踪的中證滬港深500指數更是融合了滬，港，深三市優質上市公司，可以更好地反映了中國經濟轉型發展的新方向 。

據中證指數有限公司數據顯示，截至1月29日，該指數中港股權重佔比為43.1％，A股重佔比為56.9％。 下，合併“中概股”不斷回歸，港股未來或會有突破的上升空間，港股重較高的滬港深500指數表現未來可期。

汁：

緊係支共up左頭先會做啦
做之前緊係匯報晒, 讓領導先走
遲D跌完, 領導又入市架啦

北水一早走左]

搞到個巿閪冧俾位北水全面接管
順便幫中央懲治一下之前走資落嚟班走資派

即係一個股票 一定要賺超過0.8% 先開始盈利？